HTC 用家9up 區 28- 冇人用htc 所以爆po 冇人開新

HTC U12+ SPEC:
-6吋sLCD 6顯示屏 (2K解像度; 支援色域: DCI-P3, sRGB; 支援HDR10)
-CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 845 (64bit, 2.8GHz)
-6GB RAM+128GB ROM (UFS 2.1)
-12mp+16mp雙鏡頭主相機:
12mp相機: 1.4um，ƒ/1.75光圈
16mp相機: 1.0um，ƒ/2.6光圈
支援1.85 x 至2 x 光學變焦及10x 數碼變焦, OIS+EIS防震, UltraSpeed 自動對焦2, 支援HDR Boost 2, 支援Bokeh 景深模式, 支援4K拍攝影片連Hi-Res Audio高解析度音效(96kHz, 24bit), 支援慢動作拍攝 (1080P@120fps)
-8pm+8mp雙鏡頭前置相機, 84°廣角, 1.12μm, ƒ/2.0光圈, 支援HDR Boost, 支援 Bokeh 景深模式, 支援全高清 1080P 視頻錄影
-Edge Sense 2邊框操控
只需輕握一下，即可進入應用程式及操控手機;
可以設置按兩下邊框啟用單手模式，用拇指玩轉各項功能;
自訂快捷選單，讓您單手開啟相機，語音助手，電筒等功能
-HTC BoomSound™ Hi-Fi edition
-Qualcomm® aptX™ HD, LDAC™ 32-bit 藍牙高音質音訊aptX HD
-IP68防水防塵
-QC 3.0快充(P.S.官網資料係支援QC 3.0, 但據報係支援QC 4.0)
-3500mAh電池
-156.6 x 73.9 x 8.7~9.7mm機身尺寸
-188g重量
-Android 8.0
-透視藍色，極鏡黑色，火焰紅色
*連機送type c耳機,手機殼,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB ram/128GB rom版本 $6598

官網預購：

HTC U11+ SPEC:
-6吋sLCD 6顯示屏 (2K解像度; 支援色域: DCI-P3, sRGB)
-CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 835 (64bit, 2.45GHz)
-6GB RAM+128GB ROM (UFS 2.1)
-12mp主相機UltraPixel 3，1.4um，ƒ/1.7光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed自動對焦，HDR Boost
-8mp前置相機UltraPixel，85°廣角，ƒ/2.0光圈，EIS防震技術
-Edge Sense邊框操控
開啟應用程式，拍照，開啟語音助手及更多功能
-HTC BoomSound™ Hi-Fi edition
-IP68防水防塵
-QC 3.0快充
-3930mAh電池
-158.5 x 74.9 x 8.5mm機身尺寸
-188g重量
-Android 8.0
-炫藍銀色，極鏡黑色，透視黑色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598 $4998

HTC U11 SPEC:
-5.5吋sLCD 6顯示屏 (2K解像度; 支援色域: DCI-P3, sRGB)
-CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 835 (64bit, 2.45GHz)
-6GB RAM+128GB ROM (UFS 2.1)
-12mp主相機UltraPixel 3，1.4um，ƒ/1.7光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed自動對焦，HDR Boost
-16mp前置相機UltraPixel，150°廣角，ƒ/2.0光圈，EIS防震技術
-Edge Sense側框感應
-HTC BoomSound™ Hi-Fi edition
-IP67防水防塵
-QC 3.0快充
-3000mAh電池
-153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
-169g重量
-Android 7.1
-藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛, type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598 $4398

唉
就執喇就執喇

可能係最後一個po

HTC HK 百屌都無反應，執柒咗佢啦

已經轉左會

本身HTC都慢，hTC HK 梗加係極致
上次fans meeting個時我問佢做咩唔出U11+嘅security update,佢同我講話呢樣嘢係工程人員仲緊張過我
心諗你照抄台版比我都冇咁嬲

跟本照抄台版update都得，完全唔明佢要測試d乜可以測成年都唔放update

可能根本都冇香港既工程人員

其實部htc u12 life 係咪去到電子垃圾level?

咁又未至於嘅，但係2千頭可以有更好嘅選擇

你地電話過相/歌落電腦(or電腦過電話)用咩app？

windows explorer

mac 版htc syn manager成日hang

hTc

用緊U11+，明明一部好機，但2017年11月頭開售既機都依家security patch level仲係Dec 2017我真係接受唔到
响HK買htc既人請三思

例如呢
2000~3000 呢d 價

我都係

三星，LG個D啦 不過呢到htc 就唔講其他架啦

x3

x4 u11+真係孤兒仔，明明個spec同粒電出得咁好，之後個幾部粒電仲雞個u11+,但係就乜柒support都無

10仔9月換完電而家又倒水
頂到s10出轉會

想問有冇消息今年仲會唔會出新旗艦

頂部desire 12+ 用咗半年就開唔機
依家上去整係咪要預約先 ?

真心無奈。。。
原本部10仔比HTC換電，點知去到師傅手話粒電源制禁唔到，連電$750
但係交機果時仲用到(壞壞地)

其實最好

我之前部10仔都係咁

收機果時仲要係個員工整factory reset 無理由我離手仲用到，一轉手就用唔到
我覺得佢地根本唔想整

我自己換電個時都整壞左粒電源掣
撳到不過軟淋淋嘅

淘寶買粒掣好似都係幾十蚊內嘅事

仆街 htc
部 u11+ 一出即買即用
成一年多啲
啱啱無啦啦出白光？！

10仔舊電真係好撚廢 但CS咁撚伏又唔想攞去換電

而家好似正常返
點解我咁遲先中？

U11
平均13.5%/hr SOT 算唔算倒水電?
一般上網用.

佢遲覺醒

我早兩個禮拜街外鋪換原裝電都係$300搞掂

俾佢吹脹

邊間 我都係死電但唔想拎去原廠整

U11
9.0係咪走數

大update唔會走數嘅 細update 啦喎

再加上台版都未有

用Exodus 揮手

老老豆豆，而家想搵部影相靚同2k mon既，唔揀lg同samsung，好似得番htc

820個垃圾

根本唔係廠問題
一到835出左 打後乜問題都冇

仲有覺醒mon
其實係佢係用一個apps嚟控制佢always on display
個app bug左所以先會咁 同硬件無關係

出面所有用lcd嘅廠都唔會有always on display

即係熄左always on display就唔會有？

係

其實都係hang一陣

但我一拎到部機冇耐就熄咗佢喇喎
同埋佢連 boot screen 都有喎

係果個app hang左
所以你開左畫面 燈仔仲係到著緊

X2 。。想換佢好耐，但又懶得上原廠，再加上我又刷左rom

到底港版啲更新幾時有 ，利申u11+

即係佢另外有個燈仔，點解個技術好似好古老咁

好似係個mon嘅外圍有四盞左右 算啦因為lcd個背光好食電 但佢又想學人哋做always on display 都算做得好嫁啦 以前用嘅時候覺得always on好正 而家有左就覺得冇乜用

用咗u11+就黎1年仲係好順
但成日心思思想轉會

升埋上9.0仲唔核電

u12+洗完機就開唔到相機
用Instagram Facebook嗰啲開就轉唔到去前鏡
唔通要送廠整

利申冇root冇刷rom

要啦

屌好慘
已經爆過Mon兩次
依家又有瑕疵

轉會去pixel

部機出咗半年咁快換
連埋維修部機用咗我成皮嘢

U11+定係U12+續航勁啲

u11+ 幾時肯出更新呀dllm

個po名早知改做U11+幾時先肯有更新

係荃灣
我搵搵有無電話冧把
因為有fd介紹
舊電要預早訂

或者tg我話你知咩位置如果荃灣近你
廢事咁揚比人話賣廣告
tg dllm77

仆街 htc

屌佢老味 比佢換電 屈我底板壞 嘈左半個月 又話個mon裂 底板無事 我$170當跌左 拎返部野出去換電好過

收皮啦屌
出更新比我未呀

隆重登場 — android Pie 更新

會唔會咁好死

但無理由要咁大事宣揚

出desire 12s

多數係

無期望

其實真係好失望

你又知嘅

有閪用咩
香港賣乜vr野都貴過美國兩千銀
搵鬼買

部10仔用咗年半，近幾日每日都自己reboot一次

一向有用AccuBattery check住，而家都有超過85％電池容量

除咗換電同洗機，有冇其他方法可以試下？

換底版

幾錢

想問下如果部uu係咁彈'更新'既話 有冇方法閂左佢？

有無人有用u12 life? 上網評測又少 又無人用

你用咩台？之前用smartone間中就reboot

就係最近轉用Smartone先開始有reboot

巴打點解決？

轉台
轉走咗無再Reboot

係咪一部有登記15個月，另一部無丫

2部都16年買嫁啦

仲有個android project treble呢？
完全冇影

htc就算把啦

u11+ 真係好似孤兒咁

如果睇得更新重既話都係早日跳船啦
呢間公司而家百屌都唔會成才架喇，特別係HTC HK
而家連出名更新慢既罪大同三叔都已經出晒旗艦機更新

上年8.0更新台灣都十二月出，香港就再遲多個幾月先死到出黎
今年一月都差唔多過左一半仍然係影都冇
當你台灣月底死到出黎，跟住又放新年假，即係香港冇三月都唔洗旨意有
然後Google 5月都已經發表Android Q

最搞笑係仲有台仔死撐話咩有更新唔一定好，真係人唔笑狗都吠啦

利伸 由one x用到U11頂唔撚順

所以下部我會轉會pixel

same 睇下部u11p捱到幾耐

我都係u11+

我都係 U11+

再一次驗證連登係網絡孤島
連呢到多人用嘅手機都係孤兒

壞咗先換
so far 都仲好順嘅

第一次用HTC 雖然好用 但無更新真係唔得 因為之前用開Nexus

初初又話12月有9.0
而家連影都冇

我部U11+又開聖光

過左保仲可唔可以免費換轉插
同埋有冇人淘寶試邊隻轉插係成功用到又平

u11+有update

我冇

台版先有 btw唔好再放啲假希望出黎 香港未有

巴打tg左你

一年一個update都冇
其實htc hk係咪已經執柒咗

其實可唔可以root機， 再刷台版rom?
咁就有快dd既update

過咗保拎上去換電，有無得加錢租住另一部機用?

htc有機借俾你用

唔係保養期內先有得借咩？

過左保養借要收錢

咩更新？

Nexus 未又係選擇性更新，Flash Lineage 好過，佢玩到每曰更新（不過唔知更新左啲乜）

怕咩姐 有興趣就去整
最近我先介紹左個fd去依間htc換電
380$ 不過佢同我講返第日唔會再用htc
事關htc機難整 第日我相信就算有人接黎做都相對比其他牌子貴

我唔係呢間

不過我睇佢拆機個陣都搞好耐
可能金屬機殻關係
都證明十仔用料算有良心

想買條支援QC3.0 type c線俾u11叉電用
有冇推薦

而家買不如買USB-PD

淨係想換條線
原廠線用到壞壞哋

如果係咁其實是但一條type-c 線都得

有無人部u11+有時鎖完機會開唔著，要force reboot先用到？

一開唔到mon就連鬧鐘都唔響

想問 U11+

*而家買係咪白痴？
*好多地方都冇，邊到仲有得買？
*同價錢同質素，有冇其他機推薦？

買U12+ 啦， 而家算平左

出個更新都冇時間表
叫人下部點買你

算把啦台灣都冇聲氣

由DHD one XL M8 U11都覺得好好, 見到佢一年比一年失望真係好灰
QC好售後好又型又耐用都係我鐘意htc既原因
U11後呢堆野全部無晒
部u11一跌前後玻璃都爆埋
最後轉會
但我都想見到佢有翻身既一日
Hlep this company

藍芽connect唔到耳機
想入code又有error
想問有咩方法搞
之前換過電黎

今年部旗艦決定Htc駛唔駛執笠

年年都咁講

u11反彈左少少 但之後啲機都係無吸引到想即屌既衝動
利申手持u11

same
但係部u11近排啲電去得快咗同埋成日無啦啦自己返回同自動split screen搞到我想換機

htc d電一年幾之後會去得勁快

部9仔係街鋪換完電叉唔爆100%
可以點搞

換左幾耐？唔耐就返返去間鋪問佢啦

今日換既 都見佢開蓋開咗好耐下
聽日打去問下

直接去啦

有d遠
有冇巴打試過

啱啱search完
D台仔話放曬D電再叉滿就解決到
有冇人試過

部u11+ 個主咪壞左（好細聲）
有冇巴打拎去整過？過保收幾錢

用咗年半u11得返78％

粒電咁快玩完, 係唔係關快差事?

好似關
不過鋰電池最大死因好多時係50%以下先差電，愈低愈傷

U11＋ 舊電大好多時用成日都未低過50％

以htc嘅成積來講算係差唔多架啦

邊度有原廠耳機賣？

咁垃圾嘅嘢唔好要啦，要買就買佢個usb c adapter

另一邊，罪大惡極已經出左9.0 update

係work既

屌奶星有更新未

用到自動關機？

yes
放咗好耐

Online store

usb c to 3.5 除左買原廠線
仲有咩選擇
原廠好貴

等到2046都唔會有㗎啦

垃圾廠

執柒左佢啦屌

買左部u12 個幾星期， 早幾日上網申請左左12+3 保養， 想知幾時有confirmation email send番俾我？

因為登記左成4,5日， 上網check statues 仲係處理當中

放過人啦 放假啦

放心，等到2046，htc而家都冇人做

nokia android one

咁真係等執

已放棄htc 今時唔同往日...

用咗年半

我得返73%

你講下自己用機同埋差電嘅習慣呀

少打機，sot3~5個鐘
甚少用快叉
每日一叉，多數30幾%就叉

換原裝電幾錢
成日1x% 斷電

300

uu
諗緊出新機好定換電頂到出855

你想出咩機

未諗

u11+ 自己換過電，同樣問題，最後係store dl 左個 battery calibration app (唔記得名) , 本身以為呃鬼，點個cal 完真係 work

我記得入recovery mode有個功能叫reset battery xxxxx
都算係重新計過電池%

個耳機半年就玩完

去換啦，保養包架

有朋友係台灣讀緊書，如果叫佢買台版U12+有9折，即係大約＄5200
再送U12 desire
就當部U12 desire係香港放出去值1000蚊，咁咪即係$4200就搞掂？

另外想問一問各位， u12+ 你地用邊個contact app ?
HTC原裝個個實在太廢， 以前oneplus個個好用好多

用開google原生嗰個，有電話入都唔會擋晒成個畫面

google contact app?

不如叫佢買pixel 3 xl 比你

好撚核突喎pixel 3 xl個m字額
大到好似條底褲咁
用m字額都係想偷位偷到盡啫
但下巴位咁闊又想點先

但google 個contact app 打電話唔方便

衛訊而家唔見HTC,
想買重有邊度揀

百老匯呀個D仲有嘅

我部u11 而家成部機都係裂痕

搞咩來呀

行過豐澤冇
百老匯聽日睇下

首先爛咗個殼，
咁我諗住裸跑咪裸跑，
點知冇殼部機好鬼跣手，成日跌
跌到mon裂咗之後又跌多幾次，終於前後都裂晒
跣

作為曾經help過既路過勸你一句
唔好睇唔開再help喇
以前最多都係放生二線機
而家感覺開始連旗艦都放生埋

利伸 仲有部U11係手，唔知幾時先食到Pie

咁An有冇咩你推薦

買乜鳩都好啦
呢間公司感覺上係等收皮

我自己轉左去Pixel，不過冇本地保養就會煩D
我覺得除左親生仔，罪大都用得過既
如果唔抗拒泡菜既咪三叔，不過就一定唔好L豬，支援上同htc係冇咩分別

之前嗰部係sony,
用用下插耳筒會冇聲，搞到要自己down app較
u11 呢部算係滿意又抵用，係衰爛咗

3.5mm jack定type c?
如果係3.5, 我好耐之前one x同m8都分別死過，仲要過保先死

3.5mm, 重要發現兩個朋友都同樣問題

部u11最近d電去得好快

係時候

htc係咪執左？
主題商店聖誕後無再有更新過。。

下部換小米

真係似就執
我申請12+3 個保養服務， 成個幾星期都未有email confirm

我都係 熄晒d功能都倒水

我有部exodus, U12+黎，全新未開

今時今日嘅智能電話真係唔值比4 5千一部玩兩年就收皮

5000下都接受到

自己換過，唔難

放幾錢

4600

唔係貴過原價咩

原價一定平架喎，但係u12+賣5000喎ching

你放exodus貴過原價
關u12+咩事

咁都有得炒

有無人u ultra收到update
明明之前已經係2.27.708.1 跟住又有個2.27.708.1叫我update

屌 u ultra 反而有update U11+咩都冇

岩岩收到，update埋
好似剩係轉左字體

收到，但唔知有咩唔同咗

大概 48xx個陣買

宜家已經

想問嚮網上商店買果個3.5轉type C轉插有冇保養？原本果個好似過左保養

HTC Uplay用左差唔多兩年就…

仆街部U11+爆完前爆後

想買u12 plus，幾時至有平

咁慘

都差唔多架啦

有一年

謝巴打

U11用唔用到Google night sight?

又要準備plan去台灣
保養/保險都過埋
上次Claim果D錢都未到手

終於放棄左我部U11,用左一年快充壞左，電有少少倒水，前鏡入塵……
賣出去得700………
用左5部htc 今次之後應該唔會再用

依家u12+ 應該想買都唔易...

700咁少...

係，因為花左
完全冇花先得1000

如果我換新機，攞嚟做鬧鐘都唔放出去

htc仲有冇下部旗艦機？

有嘅你敢唔敢用？
上年旗艦U11+都冇update

u11+ 機個叉電位成撚日鬆

我用緊
又唔覺得好大問題
可能我唔係重度用家

security patch 1個都冇HTC
9.0反而升唔升都冇乜所謂, 功能有加有減

如果遲d轉機可能轉Nokia
大家點睇

以前高登htc po好旺，問人轉咩機一定比人答返htc

u13 一啲聲都冇 連樣都冇流出 個個都覺得HTC執硬 都唔敢用 u12+ 又死都企硬唔減價

唉，睇嚟要轉iphone了

升左8.0之後其實個感覺同以前差唔多都係冇咩update嘅

下部應該係睇Pixel無Notch先定IPhone無先
二揀一

pixel la

個notch太誇張又冇行

btw 之前中過第一代xperia z 伏，但係唔知點解對xz4 有d興趣，感覺上sony 開始發力，同對個mon好有興趣

有無人拎過U11去深圳換電換MON

剛淘寶問過下價,兩樣加埋400人仔

我都係，諗住XZ4有貨可能就買佢換走U11+
頂唔撚順HTC連安全更新都冇

好彩呢度D人都好正常
唔似得班台仔話咩有更新唔一定好
我真係睇一次笑一次

唔好講大升級，三個月一次安全更新我覺得係基本啦
如果連呢樣都做唔到就真係執柒左佢或者賣埋比Google算

啱呀 我去佢個fans meeting 之後我就對呢間公司失望 佢夠膽死話咁樣穩定好過成日update 成日要update 即係代表緊佢唔穩定 聽到之後真係屌出聲

親生仔準時每個月一次安全更新咁用佢地邏輯應該係非常唔穩定

其實你話自己公司規模唔夠人地大仲好啦 冇咁肉酸

佢哋應該唔知企業用手提電話，好多都講security patch update，唔夠update嘅會叫你換過部會定期有更新嘅，所以d國際企業好多都用蘋果，三星，Blackberry，甚至諾基亞

岩岩跑完馬拉松，見到好多跑手用RE 影相 自拍

真係鄧HTC心痛，好多line好有前途都無搞落去

其實本來佢間公司都好有前途

龍頭變others真係唔知話佢叻得濟定戇鳩好

u11＋到依家一個update都冇
拿拿聲執左佢啦
Google 幾時出pixel行貨

明明係有一個update，唔可以話冇

其實香港htc hk 個fb grp啲人都係咁痴線

頂唔撚順 已轉會

u12 life 爆mon 上聯强換mon 大約要幾錢到

我留意到有D係台仔黎
正常香港用家應該冇咁痴線

我都等緊 唔知會唔會有9.0

我估大update 就唔會走數嘅 細update 啦喎

U12life 用料都幾...差

執7佢啦 去到1001 咪再開POST OK?

笑左

雖然鍾意用，但睇黎都係執

Re 開頭賣千幾蚊都冇乜人買，係後期減到一千唔使先有人講

部U11安全更新仲停係上年6月,我怕9.0真係執柒都未出到

今日部u11+ 無啦啦黑mon 用volume down + power 制都無反應開唔到機 有冇人試過

已經唔敢買HTC做孝子機
但假若佢真係執柒咗
作為死忠又諗唔到轉咩好

只有pixel

試過，按實power 10秒都reboot唔到，要插電源線先著到，幾驚死底板。。

用得htc 嘅都唔會鍾意其他廠pixel係唯一選擇

無其他牌子喇叭靚聲過htc

到底係HTC執先定Google 出Pixel港行先

pixel 應該搞掂廣東話Google assistant 就會出到港行架啦

m9嗰排真係htc由盛轉衰既轉折點
咩撚嘢m9 m9+ e9 a9 出咁多部機，居然可以部部都有明顯缺陷 輸其他牌子8條街
自此之後htc就一厥不振，雖然htc 10之後既機係正常番，但賣咁貴有撚人買咩。我記得2年前想換機，人地sony xp/xz先係做緊3000幾，你htc居然夠膽賣成4000幾。到而家u12+都仲賣咁貴。連豐澤、百老匯啲大舖都唔再賣你啲手機，應該翻身冇望。

其實u11+真心好用
點解要捨棄佢做孤兒仔

htc個服務中心係咪一定預約先比你入

想買番啲配件

我之前睇錯日子Walk in都得

想問巴打 雙頭typeC窿轉插 同埋typeC轉3.5mm線 嗰度都有現貨賣?

岩岩唔小心跌左部u11+落地 又崩多隻角
心諗 如果大吉利是要買新機都唔知買乜好
u11+係近年HTC最好既一部機
我搵唔到一部機有齊大Mon 大電 無劉海 內置128GB 雙卡咁多好野
u12+粒電既無咁大個樣又無咁靚

如果真係要轉 喺唔換iPhone下我諗真係得Pixel同Nokia揀

我整機
去之前打去問先啦
BTW我type c to 3.5係Amazon買

唔該巴打

u11+ 用家應該一齊屌佢老母

u11+用家入場

11+，燒左底板玩完
個人用左咁多部HTC機最鐘諗都係10同11+。
但依家覺得真係無咩動力再支持HTC
出左部12life就算
好多個位真係唔太滿意

巴打部機突然燒?u11+好少聽話燒底板
不過可能係我仲係以htc以前ge耐用程度為標準

一路顯示叉緊電，但實際係無叉電

但係插條線入去都無反應，D電係咁流最後開唔到機。
行左好多間手機鋪，見到HTC都擰頭

我頭先都係咁
但係熄機之後禁實power制好耐就開得番
再重開機就正常
唔知幫唔幫到你

呢D方法我都試哂啦巴打算啦，機已出
最後一部htc

Sony 都ok 嘅

今時今日仲用緊htc嘅
唔係死忠就係有情意結架喇
反而好奇點解大家都想換pixel
係因為覺得pixel好定係因為pixel係舊htc team嘅作品
定係因為其他牌子都買唔落?

我個人覺得pixel 2xl真係唔錯
但係pixel 3就真係不了
要pixel 3我不如用返u12+

u11換mon費幾錢？用左九個月就爆左

U11+ 18xx

屌，好心痛

好彩我上台送個保險拎番8成

去街邊整有無推薦?整咁貴我差不多可以換過部,定係爛住MON用?
因為個MON爛得幾好,仲用得,得3條裂痕,無點阻住視線.

我自己就好簡單嘅，就係起碼會有安全更新先
U11+用到依家係重咗啲之外，最大問題係冇更新
肯三個月一次更新嘅話我都唔想換機...

諗定下年/下下年換咩機

5G世代係時間換機
一定唔用返HTC 不過仲有冇機出都成問題

前u11+用家
用左唔夠一年壞左兩次. Htc嘅售後服務係垃圾.

坦白講唔建議街邊整, 話哂部機都係防水, 街邊整完隨時冇左防水功能

個靈魂都過咗Google度再生囉，唔通買三叔屎為咩

一來啦
二來其他牌子真係買唔落手

尋日部u11+突然無哂反應 但打得通 插電都唔得 心諗咁似樓上個師兄 點知用volume up 加power button 就無事

最後volume down+power 得返 不過原來真係要hold好耐

金屬a9幾靚,,不過跌壞左
依家用緊u11,普普通通
人生三部smartphone都係htc

屌 用咗一年多啲就成日快叉唔到

如果hTC同Sony聯手出手機應該唔錯
hTC:相機調較，外放音響，代工
Sony:cmos,耳機

不過都係咁細電

竟然有人同我一樣用uplay
我一年未夠 仲有9成電

自己淘寶換電？ 不過好似好難

唔知係咪我問題上次部desire 826換完電就收左皮

exodus ?

我之前都係用826
826我換過一次電 無問題

不過部機無位 見平平地先換Uplay
但玻璃背 好驚爛

題外話 你兩年前買Uplay咪好貴

2500見HTC難得改三下巴設計咪試下，不過倒水電伏到仆街

最後轉左U12+

我1400 見平先買下 一早預左倒水電

邊度買

遲你成年 係咁上下啦
電器舖eShop 個陣清貨特價

u12+ 有冇 mon貼推介

我所有貼都係係淘寶買
有要求的話我除左IMOS都唔識其他

有冇link
買過幾間一係頂起張貼一係前鏡頭冇開孔

我都係隨便搵，自己訂過幾間都冇問題
你買之前睇下人地啲comment吧

用緊10仔 粒電換咗半年 想換機
而家先買U11+會唔會太遲

睇你用途啦 如果你唔係打機嘅 夠做有凸

最多玩FGO 而家10仔有少少lag

咁夠架啦 而家電話都效能過剩

同U12+差幾多?

HTC 旗艦機啲電通常供應幾耐？

諗緊幾時換10仔電好，驚遲啲無得換

太早換又覺得無必要

部12+又夠期入廠整整
諗住今次借返部機用下
有冇巴打知佢會有咩機可以借黎用？

10仔

呢部野好似好唔掂
雖然htc部部都係咁

冇問題嘅，不過要預咗冇更新

u ultra

突然覺得用htc既好似孤兒仔咁個廠商放棄左

人地廠出乜出乜， htc連個update都無

我想買個u12+硬身透明殼， 搵左廿間都無，有個普通透明套都謝天謝地

依家連個主題商店都停埋。

就執架喇htc

有無好睇嘅u11+手機殼介紹下
唔想再用透明殼 成日變黃

部機壞左乜?

我仲用緊原裝個硬殼, 反而想買個軟套

好耐冇上來圍下爐
最近條女換左iPhone xs
心諗 如果我換電話 想行翻Android（其實一直都雙修緊）
得翻pixel可以揀

利申：用緊u11 一個月前有一粒白點出現左

11+跌爆咗個背
諗緊好唔好自己淘野換 但係又會冇咗防水

壞電，宜家粒電可以冇啦啦跌30%，又可以50%直接熄機開唔返

爸打部機用左幾耐？
舊電咁快瓜

8個月都未有

之前我都係咁
淘咗

請問你地有冇試過咁既情況，我係u11+﹐部機待機幾個鐘後攞來用，D訊息同app 既通知就係呢個時候先show番出來，好似待機既時候唔識接訊息。

有冇消息關於htc下一部既旗艦....

幾鍾意呢間廠都好
唔係而家仲考慮htc掛

望下上一代旗艦U11, 甚至U12+咩環境先啦
我係擺明同佢趕客，特別係HTC HK
無心做真係快D執柒左佢或者賣盤

我比較遲先開始用智慧型手機，第一部係htc7 紫鏡

真係有d唔捨得

其實U12+表現都好均衡，不過粒電就好伏
不過HTC都就執

其實粒電又唔覺得太差， 一般高度用八九個鐘肯定有， 叉電又快

咁當然又唔係好勁啦

一直用HTC，但最近去手機鋪摸啲新機真係灰哂，三星A8s,華為Nxxx4真心正
仲頂唔頂到出13真係問題
由其Rom以前唔同廠都會有分别
但係8以上已經縮細好多，轉會根本唔難
睇時間表19年底先出真係屌
利申:HTC u11

唔用***嘅最大原因始終都係因為***rom
大陸機就算把啦
頂多都係買oneplus返黎再刷rom

我最近試過，個rom大家差唔多，去衞訊試下機
真係轉會冇難道
最近睇小米9都正
HTC幾時先生性

叉得快舊電加速打柴

我都係，瞓醒著MON一口氣彈勁多訊息出嚟

HTC搞VR算啦
快D執柒左個Phone Department佢啦

到依家都未有新機既料放出黎
希望佢改返用金屬

如果pixel出行貨你地會唔會買

就係等緊pixel行貨
利: u11 user

至少pixel 3依代唔會買
但係下一部機應該會係pixel

至少上半年唔會有新機

然後下半年執左

我都有m7 果一年m7係吸引既
我記得紫鏡係過左保都肯整？

肯整
當年htc保養真係世界級

u11傳說高清穩定60fps，食雞開最高setting都無問題wor，打機都唔知幾smooth

又話u11+有Android pie...等成年都無消息

台版好似有

唉 好想快d有pie 可以唔洗有個虛擬bra係到

u12+ 長期收埋下面三天皇
用edge sense double tap做back
要用另外兩粒制先拉返出黎

我有時都會收埋 但我玩手機game就好易唔小心由底拉到出黎 結果當掂唔到

應該係12+先有 11+搵唔到呢個option

係u12+先有
edge sense 2
換機嘅話應該又要習慣一輪
完全慣左double tap 做back

我就用緊短按screen off 超方便
長按就用住activate edges launcher

都唔知係咩問題，開頭以為係 htc boost+，del完都係無分別

唔想要natvigation bar可以試下用

連pc用adb俾個權限就可以用隱藏條bar
用咗排,除咗某d game禁back係冇反應同埋佢自己個app設定gesture果版會食咗少少位()之外都冇得彈

開波，爆mon重整

LM
利申買左機票去台灣整

痴撚線係咪真係準備結束電話相關業務
連Re隻app都落埋架

印象中支水管幾賣得下喎
我仲一路等緊第二代

女朋友用緊one plus 5
見佢部機壞壞地,想換過部比佢
佢話都係想要htc
因為貪佢有粒led燈仔提佢有冇notification
想問下u12+前鏡頭隔離會唔會都有led燈仔

有既， 綠燈

台灣應該好平又唔伏
呢個連框螢幕總成真係好高質，
整開蓋後都好易整，
但第一次整完fail左，
整完差電原來差唔到，
自己搞勁耐都唔掂，問淘寶店主就一搞搞掂。不過個後蓋貼唔太實，第日再搵過膠水痴。

買得htc要學識自己整電話
我10仔都自己換電

LM 想換背

休眠左，set 呢d app 唔好有battery optimization啦。

最右邊粒制係你你地要嘅野？收埋navigation bar

本身無架餐咁不如順便去埋旅行

網上有片重裝同拆野其實唔難，不過要痴膠水個啲步驟可免都免好難整得靚又岩心水

mwc2019 htc 得個5G hub發怖
13冇咗影？係咪改咗年半先一部旗艦？
利申 11+用家，覺得htc 其實幾好用

越來越少人用啦都，明明部機既賣點多

求教學

淘寶買電 幾十蚊人仔

跟住做
小心開mon個時唔好𠝹太入 會𠝹到個mon

今晚就淘
舊電虧到30%自動閂機
仲有無咩工具要特別用到

我買個時佢就會送埋d基本工具
真係好基本下
我自己就搵一堆卡紙黎開mon
同埋要買支膠水痴返個mon
拆個frame嘅時候要夠膽用力

最後就係要有換新電話嘅準備

明明個edge sense好好用
方便單手操作大MOON機
呢啲先喺用家想要

個女人太on9，明明最紅個期係可以打低三星。

我見好似要吹熱風
風筒得唔得

風筒就得，唔駛太熱，吹30秒到，最好個心態係壞左就算，咁一般跟足唔會壞，有問題就記得問番個店主點整

風筒都夠
吹到夠熱 啱啱好辣手就得
太熱嘅話你隻手都掂唔到部機

記得換完 試左開唔開到機 有冇問題先
冇晒問題先好落膠水痴返個mon
如果唔係 到時出事又要再拆過d膠水

屌要有換機覺悟

用緊uplay 用左2年 實際電量得翻50% 岀街起碼拎2個尿袋.....

新買既就番廠整啦

10仔嚟

換機啦

U11就快用夠兩年，除咗自己手殘跌到花晒，同埋鏡頭開始老化影相有d濛之外，都冇乜投訴。

心思思想換機，仲繼唔繼續help this company好？

就嚟夠2年
心絲絲想轉會sony

exodus1/ 8sirooco

想help都冇得你help

諗緊換s10了

平價執左部exodus 1番黎玩

htc寧願出5G hub都唔幫d機升Android 9.0
下部可以換其他

啱呀 呢樣真係痴撚線

咩htc呢間垃圾廠仲未執笠咩？當年買佢部旗艦一堆問題唔解決轉個頭出新機，舊機變孤兒仔應該都嚇走左一大班客，今時今日攪成咁都係抵死

最好笑係話最快2018年9月推出Android 9更新
而家就2019年3月啦

我問左htc hk 佢好誠實咁話等緊台灣個邊嘅安排

咁姐係等下世啦

下部轉會pixel

考慮下一部轉一樣係others嘅Sony

有無人對呢部野有興趣？

換電啦

邊間？

其實唔更新又無咩野,所有功能都正正常常,係怕安全性有問題姐,機仲係好順,打機仲係全支援

HTC 千萬用戶程式於 Google Play 突然下架！？

或者大家現在已經很少留意 HTC 的手機，不過其實除了手機產品外，HTC 還有一些自家的程式於 Google Play 上架。

不過日前，其中一款擁有超過一千萬用戶的 HTC Mail 程式，就突然於 Google Play 上下架。程式的作用是讓用戶整合 Gmail、Hotmail 等不同電郵，於一個程式中全部瀏覽。現時程式仍預載於所有的 HTC 手機之中。

隨著 HTC 手機的沒落，相信已經越來越少 HTC Mail 的活躍用戶。有分析甚至認為，不單是 HTC 的自家程式慢慢會從 Google Play 上消失，甚至 HTC 的整個業務都可能會消失。作為一家曾經的 Android 第一品牌，是不是真的無法再 Help This Company 呢？

u13少少消息都無,轉會S10了

今年真係唔好期待有亮點會比較好
費事失望

想問下個鏡頭同u12有無分別？

想當年用M8真係正
用左年半毫無投訴 售後又好
當年因為身邊太多人用iPhone
先出部iPhone 6s玩

17年吖媽換機 都係叫佢換U11+
穩陣 冇明顯缺點 係大部左啲

宜家到自己轉會返Android
就算鍾意HTC都真係買唔落手

我都係咁換，應該同一個淘寶店買個背膠痴唔實…買左支防水膠痴實佢

得一兩間賣得，同一個店主啦，同埋唔驚htc有假野，真都無人買了。

痴完唔知點拆返開，用熱風槍都唔得

爛左就換啦仲整

樂趣嚟

而家買u11係咪太on9?
見隔離post啲人話到而家都仲行得好順
不過855時代買粒835

仲有得買咩

細舖應該有掛

今年1月htc網店先做2499，應該係最後一水

U11+ 大舖大約做緊咩價?
想出返部

睇完d新機 Samsung真係有d吸引

買HTC就唔可以諗更新

iPhone會唔會用Type C
轉Type C會考慮下

u12+都冇咩

壞左就轉s10

s10幾好J

部u11重好生性係冇update

佢就執咁，唔up好過up。反而無乜軟件係要上android9先用到。

u11用唔到AR明明有啲中階機都有得用

官網配件3.3折
係咪就執

因為pixel 用左一年多少少就變磚，又唔想用iPhone、泡菜機同大陸機，得HTC揀就買左U11+
但呢度好多人都話會轉用pixel

到而家都無安全性更新

今朝官網u12+ 賣$2000 完全無人提

2000?
早知買多部做後備
用黎儲都好

算啦 冇update 架

本身都用緊
細update老實講 冇乜人會care
大update都冇就冇咁好

其實好多人買完部電話返黎 從來都冇update過
本身追開科技野嘅先會比較care有冇update

今朝想買3.5 to type C 10點仲見11點已經無左

仆佢個街遲左

2000真係抵到爛

屌等緊豐澤好似之前u11清貨減到3xxx幾就去馬

本身仲諗住新機會update得快D

出錯咋

it狗又set錯價，同豐澤一樣。
都9成唔會出貨

請問邊度買?

擴闊市場？執笠先兆？HTC 擬授權品牌予其他生產商

台灣手機生產商 HTC 銷售表現每況愈下，已經連續多季業績見紅，HTC 甚至表示不會在今年上半年發表旗艦手機。最近有他們相關的壞消息傳出，HTC 正在跟印度手機品牌 Micromax、Lava 和 Karbonn 洽談品牌授權事宜，外國傳媒解讀為 HTC 可能打算放棄自家推出手機。

擴闊市場？執笠先兆？HTC 擬授權品牌予其他生產商

以往 HTC 曾經將 Desire 手機外判予其他公司設計和生產，今次則有所不同，而是讓其他手機生產商利用 HTC 的品牌推出手機，變相出賣多年來辛苦建立的品牌形象，還有用戶的口碑等。有不願公開身份的高層向傳媒解釋，指 HTC 將品牌授權印度手機生產商，可以提升他們產品的形象和價格，然後跟小米、OPPO 和 vivo 等大陸品牌，還有近期在印度非常積極的 Samsung 抗衡。

暫時未知有關品牌授權的細節，HTC 會否給予產品開發和系統軟件相關的意見。有外國傳媒就質疑以 HTC 現在的表現和知名度，是否足以為印度手機生產商帶來提升的作用。

資料來源：phandroid

help this company

今次似真係堅執

屌 遲咗
如果偷到雞 平過我去整返個爛mon

屌，呢幾日鳩痕想u11換u12+
錯過咗添

有冇人知campus store 有咩優惠

找數真漢子！HTC 承擔錯誤 $1900 U12+ 照出貨，抵讚！

航空界有國泰標錯價錢，願意承擔責任，照畀用低價買咗機票的網友飛；手機界就有 HTC 系統有誤，將旗艦手機 U12+ 標價 $1900 照出貨。早兩日版主就分享到，HTC 官網明明搞配件優惠，點知原來連手機都「劈價」，就連本身唔算係 Fans 的版主，都覺得超級值得擁有一部，所以即刻就課金買咗佢。當然，事後 HTC 極速將呢個 Bugs 修復，但即使沒有買到的網友，都似乎好關心到底事態發展如何，所以都係同大家報告一下。

版主認識的人之中，至少有四個人成功以 $1880 的價錢，買到 HTC U12+，當然還包括大師 YK 吧！初初買果陣，都係以碰碰運氣的心態去買，點知今日 check email，發現真係出咗貨！當然，本版主係今次 HTC 事件中的受益者，忍唔住大喊一句：HTC 好波！大師 YK 都話，未聽過有手機廠會真係肯承擔責任去出貨，HTC 今次將錯就錯，唔 Cut 單之餘，仲願意照出貨，實在值得讚佢係「找數真漢子」！至少沒有因為咁而造成「關公災難」，又有幾多網友成功買到呢？

仲用緊htc 揮手

hi

照出

U11打左柴，唔係都仲用緊

用緊u11 feel到就打柴

乜咁黑

呢個Post有無人買1900 U12+
屌買唔到

x2,有時無啦啦hang咗，隔一陣又郁返

＋500收

我仲大獲
倒水唔在講，部機成日喺隻手冇水嘅情況自動返回/split screen
上個禮拜上上下連登直頭變咗陰陽mon, reboot部機先冇事

無線果啲parts 燒左，wifi 4G Bluetooth全部死晒

想買

買s10算

有興趣U12+1

有興趣啊，不過橫掂未壞想等埋年尾iphone點先

m額不了

我都麻麻 所以咪等佢年尾嗰部而唔係而家就出Xs

麻麻仲出
佢一個設計起碼用三代
好大機會出5g先會轉款

我果時掛住望Type C to 3.5
最尾連果個都無買到
個FD遲左覆

部u11跌爆哂前後mon整左兩千銀
唔係見有保險claim真係寧願買過部

等佢出咗我先評論
橫掂我唔急住換，就算真係m額我到時先買s10都平幾舊
不過Xs好似都仲係幾多問題

+510

grip sensor正到仆街
佢唔做之後點算

屌
有冇買咗嘅巴打 可唔可以加五百讓俾我
本身爆咗mon都係要俾二千幾廠整 寧願益巴打賺

結果成班得閒入黎回Post既無人有買

尋日行過玩咗陣s10，雖然都係雙喇叭，但無boomsound咁正

想請教下u11條type c to 3.5mm線係咪一定要用返原廠嗰條
見sony呢條可以差住電聽歌想買

u12+細鋪減到4450
狗衝咗

dcfxxxx 見有人放$4500
食到咁盡

想衝

U11+是咪唔會再有update

想知邊間鋪

華仁同imobile都減咗

我諗呢度好多人都想問同樣既問題

sony 個條單頭type c >3.5 冇dac , 呢條未必啱用

真係仆街離，見多左好多人放

Thz巴打

無售後都買？真係似就執

點解d仆街會留意到$1800 u12+

用緊十仔，覺得相機真係幾fit，當然唔可以同依加D新機比
但係D電真係唔掂，有諗過換u12不過上網睇親cm都話舊電唔夠長氣
卻步左，btw ching買左?

sunmobile CMK 特價緊

845u上代機3千中先合理。

部機弱點都係電細，slcd畫質同太陽光下比唔上amoled。

u11 同 u12個mon係咪一樣？因為個時用u11我覺得ok

想問下有冇人成功解決到10仔自動reboot個問題？

我果陣一出去換左舊電就冇事 五舊水

本身用緊desire 820 duel sim,用左3年半
近日部機一開機只係見到HTC LOGO畫面,之後就不停LOOP住自己SET
試過入BOOT MENU,
但無論recovery 定factory reset都只係變左普通重新開機一次,
見LOGO,再reboot
有冇人知這個情況係咪電池老化,換電就可以搞掂?
定係底版出事

先多謝各巴絲打解答

見佢平時d保養越做越宿⋯⋯今次本來三折賣配件但搞到手機出埋三折價都咁豪照出貨
可能真係清哂d貨就bye9bye

4450 我都覺得貴.......始終唔係新一代.....個執笠味太濃......買左機佢android / sense 唔update 未死?

執咪執，佢個所謂一年保養，根本就垃圾，爆mon又話唔包，入水又話換底板，乜撚野都話要錢，得個一年，洗撚佢保咩？update，我個陣用其它牌子，sony咪又孤兒仔，up左幾次就斷晒ga la，講真要keep住update除左iphone同pixel個d好d，仲有邊間做到？

5舊換電咁貴？

巳衝3600官網全新u12+

邊度有3600

係1900買到班仆街收番離

用u11+第九個月，早兩個星期拎去保養換電，維修部仲同我換埋底版，但一蚊都唔使畀，而家新機一樣

唔撚係啊，香港維修會咁好死？

話唔定係換咗塊二手底板呢

利申 早兩個禮拜買咗部二手咗部U11+
即刻拎去換電 佢同我換埋條防水膠邊

咁好? 我都想拎去換電同個mon崩左一角

自膠 原來已經過左15個月冇左保

你果陣過左保養未？其實部機仲好快，淨係間唔中會reboot

保養期內免費換電？

u12+

屌又爆moon

乜咁唔小心

屌你，我U11>Mix2s>U12+

U12相比mix2s，個mon真係靚好多，小米個mon真係食撚屎。仲有個喇叭小米相比雞到。仲有U12今次無晒實體鍵，我覺得幾過引。相機就，mix2s今次其實唔差，但d色水好假，U12都係好過佢

總括離講，mix2s除左型仔d，同屏佔好d，全部都係食屎

今個月先出左部U12+
HTC是咪賣盤玩完了

換咗XR之後繼續用緊10仔睇片聽歌

Q2

即係6月30

Q2機都換埋了

佢摺埋左邊度可以維修我部u12+爆左mon都未整

一開始夠話18年尾更新啦

算啦佢話做緊都好架啦 好過咩都唔講

唉佢system bug照出貨
個2手價勁低
本身早兩個星期想放
點知指紋壞 排線鬆咗
好啦返廠整
整完返嚟相機壞
佢話重刷system就冇事
屌前後阻我兩個星期
依家放唔出

嘥氣啦，HTC HK 到時又會話要等總公司send 個update 過嚟再測試，然後試到2047

u11+一有貨我就買咗，早幾日頂唔順佢冇update就轉咗會
htc咁霉真係唔識help

我都係一出就買
心思思想轉s10

依度係htc post我就唔講咁多啦，睇自己嘅需求啦

U11

HTC usonic(個type c 跟機耳機) 邊度買平d?

u12就有可能 Q2 內 (如果仲未摺埋)
U11/+ 到時又話總部(其實係班大陸仔)測試緊要延後, 反正佢都唔 care HK客

U11個edge sense 成日令到部機自己著mon放電，拎親去整都淨係同人洗機update firmware就話搞掂，之後問題繼續 根本個設計有big

前排官網3折

有冇u11巴打換過粒電？原廠係咪搞好耐？
街舖有冇人整htc

如果有零件幾日就攪得掂

睇黎要街舖先有得即日拎

街鋪未必有垃圾HTC料要買

直接唔整htc

我用緊U ULTRA，我唔打機只係上網，d電已經倒水咁，用左年幾頂唔順喇，想換NOKIA 8.1，周圍睇電話都唔見有HTC賣

係，好多大鋪都無u12，垃圾到無人賣

最近有無人成日上唔到網，要重新開機先得
U11

U11+ 覺得個wifi神神地

yes
wifi自己會斷, 閃一下自己駁番,
但已經好近router
另外成日定格, touchscreen冇反應

u12+其實好好用
唯一個掣真係失敗

呢部野果陣做特價好多人衝咗

久唔久個wifi會好慢，又未至於斷線。不過要重開機先解決到
一個月兩次咁上吓。
等緊sony部 xperia 1出嚟咩環境先考慮換唔換。

u11

u ultra應該係部試作型旗艦機

佢後鏡對焦仲快過U11

u11 用家

u11+ 冇問題 應該等到有5G電話先換 唔知忍唔忍到

唔係實體制，真係無咁好禁，但會唔會噤用過實體制？[我都習慣緊，覺得幾新鮮

u ultra粒u係致命傷，s820系列垃圾到仆街，我用過u ultra, xperia XZ，都係熱到仆街，跟住部機就疾到用唔到

但一換U11好似去左另一個世界咁

佢話就有更新 大家一齊等

台灣咋

hk 個fans page都有

居然年幾仲有更新好期待
唔出po真係以為佢執咗

第二季，一年四季，即係起馬等到暑假先有

公司講季度
第二季即係6月完之前

不過隨時又delay

部u11＋係機底黑左同白色位係咁閃
係唔係就死

過左保
當時一出即買
唔知整幾錢
白mon係咁閃

我估香港冇7月都唔洗旨意有
我都有部U11等緊

執返部擺咗好耐嘅Butterfly 2出嚟用，估唔到仲好順。不過隻mon可能入面壓爆咗，搞到左邊有大概5mm係出死線，好彩仲touch 到

今年係咪無新機出

部u11個叉電位依家鬆過西隧，成日會掉條線出黎

轉會lu

轉咗s10 plus。。。
如果htc生性d咪好囉。。。

直接skip 855唔出

你老尾，由mix2s轉過黎U12之後，覺得U12d電好倒水，有無咩setting可以令佢無咁食電？

1.較返fhd
2.boost+ 電量管理
3.諗唔到

u12+ sot長期5粒鐘以上

boost+

用九，十個鐘唔係問題
講長著個mon

boost+ 唔 work, 應該點 set
之前用 U11 都無問題

似就黎摺

咁就玩完十年情意結

原本HTC One都仲幾好
之後真係幫佢唔到

M7 M8果期

上個月部u u factory reset 後瘋狂自動reboot , 頭先上左灣仔打算整返，掂佢同我講快底板停左產再加上呢個問題好常見Htc 真係

部10仔久唔久會死機
lock左機再開鎖個mon係最暗但unlock唔到
連重新開機都唔得要等佢自己reboot
部野是咪就玩完

用左幾日佢先開始有得set

typec好似重衰過micro b

有冇人知u12過保比錢換電要幾錢？我唔想咁快又比幾千換機

我由上年 8 月用到而家都未有得 set

出咗未夠一年做咩會過保

通常代理唔會肯免費換電要自己比錢，問定先得架啦

保養期通常係一年或者間公司執
佢執左你未到一年都自動過保

見到隔離s10個po傾得咁開心
htc可否唔好收皮 唔想咁快諗換咩機
其實我真係好中意edge sense

我覺得用電真係唔算倒水喎
咁講勁肯定又唔係

應該幾日就有得set喎

用咗u11 咁耐
都係type c位接觸不良
其他地方都OK啦

我都忍唔住由HTC轉咗去Sony，
由one x到10仔一直都help this company,
依家真係唔知點help啦

近一星期買左u12+ 有少少重好似練啞鈴，之前用u11
請問大家玻璃貼有咩推介

爆撚左個u11背脊,我屌

咁啱以為自己留左言
裸機成年跌左無限次依家先爆都接受到

自已整啦 好易

之前整過

有冇人知U11+ mon面個玻璃裂左係唔係成個mon換？

用HTC要學識整機，自已手機自已整

成個換呀好似$1840

請問u11+ 有冇個gcam apk 版本係穩當? night sight, portrait 都要用到試左30 個全部唔得. 早知 用返u11 唔換

u11最近用咩牛咩線都係慢速叉電。。有無人都係甘

淘寶淘錯左9張U11嘅玻璃mon 貼 有冇人要？ 三十蚊9張 要嘅留tg

u12+而家唔洗5000有換唔換好
有冇u12+用家講下？
利申用緊u11

u11+有更新
有無人更左？

冇呀邊到有呀
你台版呀？

u11如果冇壞就唔好換啦

邊度有

HTC 都好難壞

唔知關唔關事，但我部u11+依排上連登成日停止運作

我都係U11升上去，3800買左唔好問點解有，我覺得好正新體驗，18：9窄邊打機睇片真心爽，不過開頭有啲黃用用下冇左，電量有用boost同冇用兩個感受，好耐用，我會打機睇片
不過有啲功能唔多用，好似faceid
買周邊難，mon貼試到而家都未得，玻璃貼左右黑邊會擋少少，試多一舊水就玩水凝膜算
手機套得透明會用因為我係透視藍，軟硬都用過，軟十分合適不過唔太透易黃，硬好透但edge同點兩下用唔到，睇你選擇
可以唔用套，不過後果你都懂的
暫時咁多，値得升，都唔知有冇u13....

屌我原底都用係u ultra, 又係倒水電，突然用用下燒撚左底版，趁仲有保拎返原廠整話冇件要等3星期
即刻出左部nokia 8.1, 開心使用中
終於唔洗一日差2次電
仲冇乜野load

呢個問題我返廠整過好多次都係咁 之後2月份出左個更新之後就冇事

我依家連機都開唔番不停reboot大陸話三舊水有得整諗緊拎唔拎去

係htc個畫面不停reboot?
我都係咁死

過左保就轉會吧啦
我仲有保先拎返去整

復刻m7,用依家配置，應該救得番htc 個名

係呀，用熄機再開但係入唔到系統
客服話底板2300不過停左產

都無新機

而家用左半個月到，渣得耐真係覺得似舉緊啞鈴，見到S10咁細部真係好正

U11用家想換U12+

值唔值得升

唔值

好似完全無聲氣

屋企有人買左S10，mon真係HTC色水靚好多，但好撚輕
部12渣得耐要換手

都係, u12 mon係靚d

老實請type c 個physical design 我唔太鐘意，佢唔係公頭，好似整彎機入面條芯但偏偏個個都想用type c 黎統一

要唔晒9張 要2張得唔得?

type c 個插頭耐用過USB mirco b成倍幾有多
data rate仲要高好多
power transfer又多d

舊個隻micro b其實易壞好多好多
1

同micro usb 比就係嘅 ，但個人認為lightning 頭好啲

難得你肯要 比曬你又點話呀 留TG 啦

是咁的，前幾日我係淘寶錯手買多左U11 同U11+嘅mon 貼
我諗著買4張就算啦。睇多幾睇之後發現我買錯左U11
咁之後都買啱左啦，送到來之後發現：點解咁多嘅
先知佢係3件裝 所以我而家有U11同U11+各有9張 我用唔曬咁多所以想送出去 如果你地有興趣嘅可以留低tg

睇落u11+同u12嘅mon貼好似樣
不過我自己已經有4張

係要唔要返張

我之前htc store特價買左5張
應該用到換機都未用完
益其他巴打啦

u11+ 膜包唔包得哂？
淘過2次都唔滿意 而家用緊水凝膜

唔好意思啦 係包唔曬左右
但有興趣可以要返張架

thanks 巴打

屌換咩機好

之前爆Mon淆底貼左Mon貼
一個月都未夠頂唔順扔撚左

唔駛用mon貼啦

等U13+囉

最近無消息？

應該唔會再有
唔知有咩機可以換，點算

佢似係半摺 尤其是我睇撚咗佢啲financial reports.

不過就計收皮前可以出部紀念版
Blackberry都可以貼牌俾人出吊住命
我相信htc都可以嘅

官網連12+都冇貨

睇怕真係準備執

Exodus1 仲有既

咁多留俾小櫻啦

邊個來架？ 唔介意幫幫手話比佢知嘛 急著散貨

有意要一張u11一張u11+
老媽子同我個部都裂裂地
thx ching

買U12+ 定8+ 256

依個比較咁有趣嘅

要點揀就係睇你鐘意咩OS。鐘意ios就8+，鐘意android就u12+。

不過而家畀我揀嘅話，我寧願等Sony Xperia 1出。

如果唔係用緊u12+，我一定狗衝Xperia 1。

佢專門收集mon貼

屌你 原來係百變小櫻

Mon貼你都囤貨你真係同佢好有緣

唔係囤呀 係我淘錯左

U12 Life 做後備機有無伏？

x1 唔知幾錢

當佢一集收一張，你啲貨夠佢出一個season

12+ sunmobile 落左架

完喇完喇

完了吧

官網返左貨 ，係想紀念既就買返部

真係講中咗 無諗過咁快

Sorry各位 本身唔熟呢行
姐係代理收皮？

旗艦差唔多全線冇得賣

原本仲諗住換埋下部旗艦...
點知依家呢部可能已經係最後一部

個官網加門市得番12life /12+/Exodus1

佢仲要似轉去做VR

更難做
市場有限仲要走貴價路線

唔係出5g機咩？

htc vive搞得幾好
唔算難做嘅
不過valve好似自己又搞獨立vr headset
唔知遲下點

U12 life算平，玩普通遊戲同睇片聽歌都ok，仲有3.5mm

nr

用緊u11,個new republic成日彈d話題同風化案出黎
台灣班人係咪成日掛住扑野架

係唔係你睇開先彈
利申無用

而家旗艦係得返HTC用LCD moon
仲有無邊部機係夜晚睇無咁辛苦

iPhone xr

唔用蘋果，仲有無???

諗緊佢定Nokia 6.1 Plus好

而家買u12+ 好唔好唔想轉會

HTC幫你修補性關係
紅姨又可以去申請專利

係咪唔會出U13

終於有概念新機， 好過傳聞執料

其他冇咩問題，但d電真係好廢，外置電跟身咁濟

希望出到

宜家先傳新機，班客都比人搶晒啦

好似改左下半年先出

好似幾好.........不過真係驚會執

成部三叔咁

坦白講依家部部都似樣架啦

哇，部野用712…中階機，加上有4500電…相機又有1.4光圈，整體上幾吸引。

我諗緊買u12+定轉會去買Samsung s10....

不過多數會定錯價

咁真係神仙都難救, 依家上有無敵iphone samsung, 下有無數大陸機, 側邊仲有死唔斷氣嘅 moto sony sharp, 同埋無數古靈精怪各國牌子.

要影相又唔夠人玩 要創意又無本錢做 技術又唔係行先個批 品牌又唔出名 真係諗唔到有咩發圍的要素

又未必既， Nokia都有訓低既一日
老翻機都有成名既一日

HTC真心佢啲機本身唔差， 影相同錄影其實做得好靚

好記得個陣傳M9個樣靚到

當年有份係高登睇發佈會
去到發佈會前一日傳嘅樣都勁靚
點知最後出黎個樣

以前聯發科啲u都夠膽賣iPhone價
我希望今次HTC真係痛定思痛
價錢進取少少 唔好再犯以前果啲錯
Essential 都係有好設計定錯價

100%肯定西價

Who gonna Help This Company?

用傳聞個設計可能會成功

如果閪價就真係無得救
個個唔買等你值崩

岩阿 岩岩出smartphone
價閪都會有人買
而家咁多手機牌子
價閪邊會有傻仔買

Sony/ Essential 個個都等到2千幾先買

打番 Nokia 附近個LEVEL 其實已經可以多番人買 HTC
而家旗艦冇得鬥
剩低既就係中階,
以品牌黎講唔想買韓國, 唔想買大陸
就得番SONY / NOKIA / HTC
SONY 性價比極低唔來講..佢D 中階不嬲都係伏
NOKIA 其實做得唔錯, 2千幾附近都有市場
(但真係貼牌機...唔係冇得揀都唔想要)...
HTC 真係最後希望.....

希望見到新機出世
摸下實體機都好

有無機會6月前出怕等唔切

Nokia總部仲喺度芬蘭 俾人代工 實際上都唔係啲牌掛

asus咯

究竟幾時有9.0

唔會有

其實啲概念機係邊個設計，好似咁多年啲概念機無一部成真

htc概念機好似多數都流
不過話明概念 緊係流啦

上面個張好多位睇落都流流地
睇下最後出新機先定執笠先

影相點會唔夠人玩，實例好多時影完出黎身邊人都會驚嘆，睇評測都唔差

創意好多樣都有，係marketing on9，做左又唔keep落去

用家嘅Final Fantasy

講創意HTC u11 edge sense, edge launcher 好撚7正喎，真心又方便又型棍，講影相ultra pixel又正，相機app色水又自然，個Mon睇得耐對眼又唔會辛苦，真心覺得重視手機既人會欣賞HTC，都替個品牌俾on9女人搞到咁感到可惜

利申u11用家，上一部m7用咗5年

Google買咗啲工程師
咁之後嘅Pixel 都算係有更多HTC嘅設計精髓嘅

好心就賣外型設計啦

你用番m7 款大把人狗衝

M7樣
上手Hardware
唔撚更新
貴到仆街
不了

頭先諗住出部 U12+，點知試機嗰陣差極都唔著，似係粒電扯乾咗叉唔返
仲諗住Help This Company，真係唔爭氣

我部Nexus 6 上到 Android 9 ( Lineage), 不過都係覺得U Ultra 順手啲

而家u12+ 好似仲賣緊4998？ 都係覺得太貴

最平 HK$4,270

係喎

Lineage 晚晚都update 啦

有無咁黑仔呀

仲要係間嘢最後一部，換都冇得換

HTC做錯咗咩
連4月第一單生意都做唔成

HTC QC

台灣製造都冇用

太耐無叉電啫， 要叉耐啲先著返架

4個字快叉應該夠耐喇掛 都係唔著

巴打最後出咗咩機

真係要有愛先支持到

當U12+續航力仲差過U11嘅時候
仲點換得落

仲要聽聞應該唔再出旗艦

冇出

巴打啊唔係急換就等吓啦

紅姨急過你

可能等 Xperia 1

u12+就咁睇好似唔差

唔夠架， 經驗而言起碼半晚

網站 Android Police 昨日報導，在過去 3 個月從 Google Play 商店下架的 HTC 軟件，原來多達 14 款，部份使用人數極少的軟件已經停止更新或不再支援，下架無可厚非，但就連 HTC 手機必備的 Sense Home Launcher 亦包括在內。其餘已經下架的軟件包括 Calendar、Dot View 和 Speak 等，而 HTC Mail 則曾經下架，然後又重新上架。#cry#do玩完了

188g太重

啱啱仲見到新聞htc係德國比人告侵權入左
雪上加霜，手提電話部門真係離執不遠

U Ultra 之前爆過好多單係update 後死底板boot loop, 台灣果邊仲要話已經冇零件冇得整，所以update 前最好backup 晒data，update 後都要keep 住backup，或者索性唔好update

咁姐係等Xperia 1 / IPhone

勾結共匪嘅下場

Sense Home Launcher 有 update

簡和吳本打算在同年 8 月 30 日領取年中獎金之後跳槽，以籌組「曉玉」及「玉科技」並企圖挖角多名 HTC 工程師，當晚卻被董事長王雪紅親自舉報，計劃告吹。兩人亦被控浮報、虛報費用以收取 NT$3,356 萬的回扣（當中涉及 HTC One (M7) 的 NT$2,000 萬元設計費），約一半款項被發現收藏於簡家裡、Audi 車上或已匯至「曉玉」。檢調機關於調查當晚在簡的車及家櫃子分別搜出 NT$780 萬和 NT$300 萬，但簡當時對此金錢來源表示：「不記得了。」

紅姨jomud9

連 post 三次做乜鳩？

連仔都唔鍾意HTC 叫佢搞緊

HTC 唔係咁差姐, 用緊U11+ 覺得好正, 但GCAM 無穩定版本, 早知用返U11算

冇一個apk用到

U12+
爆MON邊度維修好?

好唔捨得htc收皮

m8, htc 10 用家， 開始打算換機， 但發現無機可揀。 點解htc你咁唔生性

各位ching之後無左htc諗住換咩牌子？ 我個人好麻煩， 大陸野一定唔用， 韓國野唔想用， 想要部機影相靚+有SD card, 最好有埋3.5mm(非必需)

sony

唔係sony就one plus

one plus咪大陸野囉
應該得返sony同Nokia
不過nokia都算半個大陸野
都好似冇其他國際牌子可以揀
其他有出手機嘅都唔算係手機嘅大牌子
或者又唔係出大路機種
Razer得gaming phone
Asus好似麻麻地
google就香港冇行貨
essential phone應該又已經死左
sharp香港又係冇得買
買到都未必用到
blackberry最近又好似潛左水
Motorola又變左大陸野
好難揀呀

htc你生性少少啦

係囉。 唔揀大陸唔揀泡菜， 都無乜手機可以揀

上年都爆咗mon，去咗銅鑼灣搵朗尼整，整完無乜投訴

s10+ 除咗係韓國機外，附合哂你要求
10仔轉s10+，真心唔錯
一係等sony Xperia 1 啦

唔知點解三叔啲mon睇到對眼好唔舒服

唉。。。 依家都係寄望緊xperia , 真係唔想用泡菜機

飽和度高 偏冷色

想買多部u11+做後備機都搵唔到，下次換機應該得番sony同google 2揀1

nokia

Essential 未完嘅
如果佢難產
我就落豆腐屋出Sharp算喇
Pixel 啲價真係代代升

巴打想同你買3張u11玻璃貼

你留tg我加你

thanks

麻煩你cap你自己個個連登名證明自己

呢排htc有乜新機？

執啦仲新機

佢都唔睇我個po嘅 唉

HTC啲生意出名最撚難做

好想買部黑色m7黎留念下

[img]
我收藏 都係留念下

我仲有keep
花撚晒

一樣keep住部黑色m7，仲有部desire

除咗 BlackBerry Essential
又多一件展品喇

yup

我都有部黑色m7

htc u11出左幾耐？
同期所有朋友電話都打哂柴換機，得我仲奮戰緊
係粒電老化左少少
其他咩問題都冇

無記錯17年6月
我都係粒電有啲倒水外
其餘都仲係開心使用中

琴日臨訓前部10仔仲好地地用緊, 今朝就已經開唔番機.
要同HTC say goodbye 了

我部10仔俾左我媽用，暫時仲未有事
但見你咁講我都驚驚地....

我見華仁u12+賣4280左右
巴打睇下岩唔岩價位

老豆部 10仔 收唔到網絡
岩岩拎左去旺角
有機壞底板過2000
係就唔整了

我應該轉會了, HTC 又成日冇更新,唔買U12+啦.

u11

2年利申+1

用緊U11真係唔知換咩機好

我都係用緊u11想轉,
睇緊sony xperia 1

嗰陣一出就買左，早兩日跌爛左隻角，仲諗住再戰多年

Sony垃圾rom垃圾相機

有咩方法可以help this company?

首先要炒咗王大媽先、 呢個唔走講乜都冇用

我之前貼過佢揭穿咗個木馬工程師

敢問想幫u11 換電，原廠以外邊到換好， 有冇推介？

佢能夠揭穿木馬工程師、 咪又係佢班下屬報料。 佢只係負責打電話報警啫

啫係佢連少少功績都無

自己換

認真？

之前淘過一舊自己換

我有二手機，有冇興趣？

有冇教學

部U11普通用wifi 上網 ig fb，舊電算唔算OK?

無股東投票踢走佢

拎熱風槍吹後面，撬開塊玻璃，之後鬆螺絲，不過要買多塊背膠痴返後面

收工就變重度用家，會差住用，晚晚差，舊電算係咁

……但要撬爛塊玻璃

用啱工具唔會爛架

+1

唉 如果pixel 4香港有行貨 睇怕就係HTC香港收皮之日

話時話想買返部HTC平玩下 U Play有冇伏？

因為pixel 嘅target customers 同htc 重疊

U play勁伏

我都想買部2手U Ultra玩下

我有，小花，但係我提意你唔好玩自己

收u11,u11+,u12+都唔好收uu

我係見7舊水左右先諗下

821真係大伏，熱到呢

應該好過808啦

808 810個代真係
全世界都收晒皮

我V10都接受到，uu應該問題不大，係貪佢影相好咋

唔係，我兩部都有，uu 固定左個背面，熱過v10

v10係集中個Cam既位熱，其他位無事，uu係Cam位對落熱，周圍都有陪住佢熱

btw, LG我仆你個街 v10燒底板

LG黎到HTC主場都要俾人屌
Help These Companies

冇記錯v10機背膠黎
d熱當然集中係鏡頭
當年s2都係 鏡頭位直頭辣手

上次Help V10，今次Help U12+
兩部都仲用到

係，不過V10機背唔拆背蓋摸落唔算熱，反而個moon熱到辣手

我黑色10仔烈日當空之下玩Pokemon go都係辣手
820叫做好過810 808少少咁解

我部12+都試過烈日下開Bokeh mode影相玩到辣手

我都試過
但唔記得有冇辣手咁勁
之前聽講錄4k 幾分鐘後會過熱唔俾錄
啱啱試左 4k片限左錄6分鐘

dklm 用緊U11+ 條usb-c to 3.5 2月換完今日又壞 上到去佢話配件冇12+3個月保養 而家又要俾$148 買過條濕鳩線

我唔覺得有pixel行貨會影響到htc hk，htc有新機香港就會出架啦

其實而家揀hTC嘅人應該係因為：
1）hTC fans
2）接近原生
3）影相唔錯
4）非大陸機

除咗1之外，其他都係Pixel嘅賣點。如果Pixel有行貨，相信唔少現時hTC用家會跳船過去Pixel。

冇m字額
暫時

Pixel 3無M額，係Pixel 3 XL先M。但醒起仲有SLCD呢個優點，無PWM。

Htc 10
維修費 2900
再見htc

Wow

用htc就要學識自己整

壞咩

底板 sim卡位唔知咩sbc
Total 2900

咁都好貴下喎

買過部算啦個保養on99

過咗保？過保要比幾千好正常喎

竟然仲有料整

10嘅零件應該仲有貨嘅

陳晚發夢又夢見自己爆Mon

有冇咁大壓力

所以唔整了

2019 年已經過了接近三分一，踏入 4 月中還未見 HTC 有任何新手機發表，難怪之前 Apps 從 Google Play Store 下架會引來網民揣測，以為 HTC 有可能撤出智能手機市場。原來 HTC 並非沒有出機計劃，而是他們正在籌備 5G 手機，並準備在今年下半年推出。

下半年發表！HTC 5G 手機取得認證

早前著名爆料人 ＠evleaks 透露，HTC 正在開發一款型號「2Q6U」的 5G 智能手機產品，如今網站 AndroidSoul 在 Bluetoot Launch Studio 的資料庫，發現了 HTC 在 4 月 20 日註冊量一款型號「2Q6U」的產品，間接證實了 ＠evleaks 的爆料屬實。現時不知道 HTC 的 5G 手機的具體規格，但可以肯定會採用 Qualcomm 的 Snapdragon 855 處理器和 5G Modem，因為在 3 月底 HTC 曾經宣佈跟 Qualcomm 合作推動 5G 手機商業化。

仲未死

唔係話有新機出咩？

U12 Life 有咩comment?
想出部比屋企人

平囉，但同一價錢不如買vivo Y95仲正，超碼有水滴mon

咁我再望下先
不過都唔太想買大陸機...

支那人死返中國啦

U12 Life都係支那做，裡面個rom同之5嘅HTC機有好大分別

總之咪撚畀錢啲支那手機商賺

幾時有旗艦

我1個月前1800 出左部U11+ 二手. 但其實全新行貨, 只係閒置太耐無左保. 依家開心使用中. 但仲未等到9.0

用緊u12+ 冇跟開官方d消息.. 想問下幾時會有9.0 update thanks

聽住先

第二季啊
6月30都係第二季

咁拖法...下一部真係唔考慮htc了

有下部先算啦

HTC 近年雖然專注於 VR 產品發展，但最近手機業務亦有開始復甦的跡象，繼流出配備 f/1.4 特大光圈的概念中階新機及首款 5G 手機 HTC U13+ 後，HTC Chief Crypto Officer 陳信生最近在國際分散式技術應用 (Distributed Ledger Technology) 曁投資趨勢論壇中表示，今年將會推出第二款 Blockchain 手機。

HTC 去年推出首款 Blockchain 手機 HTC EXODUS 1，原生支援 Web 3.0，可以使用 Blockchain 上的私人保險庫 ZION，從而安全保護機內重要資料及管理虛擬貨幣。估計下一代 Blockchain 手機 HTC EXODUS 2，還會加入更多加的保安功能。

今年在 MWC 大會上，亦有初創公司 Pundi 展出 Blockchain 手機 XPhone，此機與 HTC EXODUS 1 最大分別是在 Android 系統上運行 Function X，可將用戶的通話、訊息及拍攝的圖片等作 Blockchain 加密，令這些資料只能讓用家看到，網絡上的伺服器亦不能監測。或許 HTC EXODUS 2 亦會加入類似的獨立 Blockchain 加密操作系統，令保安性再度加強。

有冇人部htc 成日死sense home宜家例牌朝早一定會死左 局住每朝都去設定強制中止左佢

U12 Life有更新出

中階有但係高階嘅11 同11+ 仲有12咩柒都冇

有，u11+
裝咗個Nova launcher嚟用算,怕左佢

嘻

u11+個網成日收得兩格又會變H

今日死完機而家仲要出聖光
年半係咪要頂唔住啦

死完機出聖光我都試過
過一陣又變返正常
仲要係遲咗勁多個月嘅聖光

正常就好 唔想換機
但網絡真係收得差咗

之前有人提過話聖光係佢hang 機問題 硬件係冇問題

Sony嘅獨家功能都搶到返黎
紅E識玩

都試過幾次

我用緊htc 10
大約半個月前左右部機會突然彈呢個錯誤 之後部機就會閃下閃下 一定要重開 有冇巴打知點解決

啱啱買左A70
早啲見到會買 U11+

等 u12+ $2499

U11+太好用
想買多部

好撚平
好想買多部後備 會唔會冇貨

咩機都無貨啦...........好明顯倉底貨清哂佢

係邊度買？

應該間唔中清一次 見今年年頭都有做優惠。

佢年頭未清晒貨啫
應該清完個倉就唔會補貨
似係無咩生產線運作
反正間廠都賣撚埋

但之前特價買嗰部u11的製造日期為18年12月，所以我都覺得有d奇怪

佢19年仲有幾多產能剩低

u11 18年12月

u11+有冇穩定嘅google camera

去左台灣整機
買Sim果時個阿姐見到我機背嘩左聲

今年完全冇U13 消息, HTC 手機係咪已經正式收皮?

其實而家已經減緊，見佢又送呢樣嗰樣有啲心郁郁，不過又怕買完佢又再減，始終目前價錢依然幾貴。

U12外面減未？

如果以大舖計，之前瘋澤減到3999，都算最便宜，但其實同其他845機比又唔係好抵，而且得番紅色有貨，所以都係等緊htc自己減價清貨，加上自己部u11+同u11都係好健康，所以冇咩需要去買電話

pixel 3a同 xl 係由htc團隊develop嘅
睇黎遲下應該真係轉去pixel算

淨係望過兩間衞訊，佢哋無哂存貨而且唔會再入，其他的唔清楚了。

準備轉會pixel

3a我都想買
淨係個cam都已經好吸引

紅姨仲有最自豪嘅區塊鏈電話

我都買pixel 但用左U11+只係一年

啱啱睇完隔離版，有人話3a用cheap料，但想等埋用家報告先決定，過台灣買都好方便，反正去旅行。

*想

台北三創影

好似要用bitcoin買

無寫價錢
而家Bitcoin又升番屌

其實上個月就有活動優惠，直接到專賣店買即可。我有追蹤HTC TW的臉書。

屌配件仲貴過HK
USBC to 3.5 690NTD

終於有新消息

香港再慢兩個月

u12+ mid june

仆街啦 U11+係最後

咪就係 有冇搞掂

遲過U12都算 屌你老母 遲過U11

明明係旗艦 唉 HTC 完全無視U11+

HTC 執柒左去啦
香港有pixel 賣你又可以走返台灣啦

U11 U11+ U12+
邊部出先都一定俾人話大細超

U11 先又會話唔理新機
U12+ 先又會話唔理舊機

而家三部都有 schedule 咪幾好

所以就犠牲U11+

U11+應該原本係pixel 2來 設計得幾好
可惜變左做孤兒仔

u11安全性更新仲停留係上年6月,旗艦機喎

u11+ 真孤兒仔，出幾月就俾人拋棄，乜柒更新都無，港版即情神隱埋

U11+

跌爆咗部u11.原廠報價要$1800先整到.依家二千有部新機

你老味
明明u11+先係當中最好口碑果部
偏偏就最遲

唔睇下日曆真係以為上年係2017年
真係痴撚線公司，安全性更新可以停留係一年半前

利伸 U11上年已轉Pixel

明明最正常個部就最唔重視
痴撚線公司

分分中七月都未有

有無睇過台灣HTC論壇嗰邊？

香港呢邊會唔會遲update

肯定啦屌

咁我估遲台灣半年

痴撚線CEO

睇黎都嘥gas
成班護主犬

轉做Android one好過啦

htc sense點都多feature過stock Android嘅

我想話嗰度有更新啊，雖然唔清楚個更新有無用，自己仲用緊X9。個論壇係HTC員工做主持的，有更新就會貼出嚟，當然大家要識得過濾打手的訊息。

差D想問u11+可唔可以刷Android one d rom

你問啦
香港嘅update 又會再遲D刷完再刷返做正常又可以update

如果htc手機部正式收皮
pixel 應該可以重返香港

等pixel等到2046

htc 10 用家， 呢排10 仔舊電打左柴， 準備換新機。
samsung s10e大家點睇
(其實我想出返htc, 但htc依家真係買唔落)

換電。係呢間淘左m9粒電換落m8到，電量仲勁過初買個陣。

部11+ 無啦啦自己登出曬d Google account 入極都入唔番 有冇ching解救

u11+ 跌爆左芒

去邊度整

可能係你google acc 比人爆左 忘記密碼得唔得？
如果係software 嘅問題洗機再來過

原廠

1840

佢收1840我可以做D乜
一月先整完

如果平時無咩用zoom鏡s10e都j得落, 況且單手操作嘅感覺係無得輸

改過新password了 係電腦入到google 我諗係部機問題多因為入極佢都話登入有錯 是咪要原廠設定?

reset啦

Google backup咗相 會唔會因為reset冇左部份相

唔會啦 做好back up 就得啦

因為平時冇特登留意 呢家又入唔到account backup唔到 唔知re唔re好

咁咪插電腦backup

我就係咁諗。 但驚samsung機唔㩒。
我電話通常一用用~3 年

應該幫到你